唔好再黑警，警犬咁叫啦

呢啲唔係警
係政府維持自己權力的力量
係政府壓制一切反對聲音的力量

唔好再講根據咩咩法乜乜例啦
政府講的就係法
政府做的就係例

唔明/唔想明我咩意思咪即管負評喇

垃圾政府一定要強撐呢啲走狗架啦
連啲走狗都冇埋垃圾政府仲有咩